====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et ce n ' est pas seulement affaire d ' urbanisme au sens strict : au niveau d ' un aménagement régional déjà , les surfaces et les sites nécessaires à une meilleure architecture peuvent être ou ménagés ou compromis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

